垃圾會同馬仔都有暑假，點解打工仔冇

返工好撚熱呀屌你老母
返到公司成撚身汗點撚做野

如果你每單job都可以幫你老闆賺到6位數字，我相信你絕對有議價能力去fight個暑假比自己

馬仔我唔知啦，但係我有理由相信垃圾會每次開會成班人都幫納稅人蝕緊錢